Передача собранной информации
==========

Передача данных из мобильного устройства осуществляется в автоматическом режиме при наличии доступа к Интернету.

После совершения каких-либо действий в приложении (например, добавление фотографий, создание элемента благоустройства), на вкладке «Настройки» появляется значок (синий квадрат), обозначающий, что началась синхронизация.

.. figure:: _static/app/app-view-sync_blue.png
   :width: 40 %
   :alt:  Процесс синхронизации
   :align: center

   Процесс синхронизации

Для просмотра деталей синхронизации необходимо перейти на вкладку «Настройки» и нажать кнопку «Открыть» в поле «Синхронизация».

.. figure:: _static/app/app-view-sync2.png
   :width: 40 %
   :alt:  Вкладка «Настройки»
   :align: center

   Вкладка «Настройки»

Откроется страница синхронизации, на которой показано количество фотографий и других данных, которые необходимо передать.

.. figure:: _static/app/app-view-sync3.png
   :width: 40 %
   :alt:  Процесс синхронизации
   :align: center

   Процесс синхронизации

После того, как синхронизация завершена, будет показано сообщение об успешной синхронизации.

.. figure:: _static/app/app-view-sync4.png
   :width: 40 %
   :alt:  Синхронизация завершена
   :align: center

   Синхронизация завершена

В расширении отображается количество изменений для каждого объекта. 

Изменения публикуются на ГИС ЖКХ только после того, как они приняты с помощью расширения.